====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Celles-ci s ' apprécient par la créativité des concepteurs , créativité non seulement d ' ordre plastique , mais en tout domaine , pour des avancées dans les usages ou d ' ordre technique , économique , social , environnemental .
Entity Name (Type) :: Celles-ci (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Celles-ci (LOC)
Total entitiy counts: 1

